[YT恐怖遊戲] 訓醒發現比個變態佬困住左 Mindeyes

今次錄呢隻美式恐怖遊戲, 比個死人變態佬困住係間屋度
警告:勁多JUMP SCARE 夜晚有機會嚇到瀨屎

半夜3點pish 1 pish

Part 2 繼續比個死人變態佬困住左